大大力report!!!!!藍絲又出on9 YouTube 話今日開實彈係走火

入去睇到標題都知係on9
麻煩大家入到去dislike完再report

黑警死全家，我地要堅持清算黑警

大大力dislike完再report
段片誤導左我好多台灣朋友
走黎問我係咪咁
因為今日台灣報導都好少講開槍事件
(特別係個邊都有好多紅媒)

另外澳洲個邊都播左慢鏡搞到以為係打到黑警手先走火
大家share/tweet個陣可以主力用多d
黑警衝上去開槍個段

大家同我大大力舉報

推

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

槍真係易走火
佢會識自己開火
既然支槍咁易走火
咁點解仲要戴落場
點解仲要拎出嚟
點都好都係支槍真係唔啱

.
.

屌你
我個心好痛呀